有冇人好怕dead air

唔知有冇巴絲同我一樣
當同一個/以上既人身處同一個環境
唔講野會覺得好尷尬
跟著就會迫自己諗話題/搵啲野黎講

特別係同鍾意既人一齊既時候...
如果唔講野我驚比人話悶

有個方程式可以唔dead

同感
但一出聲就做話題終結者

冇話怕唔怕
不過我唔講野會死

夾硬講仲辛苦過dead

之前有巴打教過
睇多啲書報 多啲留意身邊既野
同人自然多話題

其實我唔係冇野講
只係怕唔講野比人感覺悶同毒

dead air好舒服啵

睇對方
唔想同你講野而dead air
唔講野都無所謂嘅dead air

你會feel到有分別

咁係唔講野都無所謂嘅dead air
我鍾意果個女仔話過唔介意dead air
咁睇黎我唔應該迫自己係咁搵野講

如果一班人dead air會好怪
兩個人就睇對方, 多數親啲嘅人即使冇嘢講都可以好舒服(雖則好少)

你愈驚就愈Dead